{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59295&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척장호산호펜션"
    },
    "text": "長湖海水浴場の近くに位置する宿です。 周辺には長湖海水浴場が徒歩分の距離にあり、龍華海水浴場は車で0分の距離に位置しています。 宮村海水浴場は車で5分の距離にあります。 オンラインでお支払いいただく場合、人数追加に伴う費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室時間は4時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能であり、送迎サービスは提供していません。 バーベキュー施設は炭、グリル、焼き網を利用し、2名様基準では5,000ウォンであり、お一人様追加の場合は5,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能です。 宿泊施設の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬、爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどの海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は長湖海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には長湖海水浴場、龍華海水浴場、宮村海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金をオンラインで支払った場合、人数追加に伴う費用はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊料金をオンラインで支払った場合、人数追加に伴う費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は4時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿で提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "宿で提供されているサービスは無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能です。ただし、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名様基準で5,000ウォンです。お一人様追加の場合は当日現地にて5,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、宿を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設内に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は宿の客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災の危険物質は宿の客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金はオンシーズンによって一部変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 500
    }
}